當年U87四首主打歌會唔會太屈?

夕陽無限好: 拎晒當年金曲獎
阿牛: 鐘意既人結婚必聽
浮誇: Eason代表作之一
葡萄成熟時: 講愛情既哲理
兩首林夕，兩首Wyman填詞
首首都變左Eason經典，真心癲

會